好嬲呀

好多人都話好嬲好嬲呀

係咁SHARE野

叫佢罷工就唔好啦，要搵食
你比人打又唔關我事

11月9日：7區開花！香港人反抗！
[url]

好嬲呀~~~之後呃人關心